（新手寫故）落入凡間的公子

小弟喺外國讀書，實在太得閒，所以嘗試吓寫故仔，如果寫得唔好，或唔合理，請大家多多包涵，屌細力啲⋯ 俾啲意見小弟，我會改善的，謝謝🙏🏽
亦歡迎各位提出想睇啲乜情節，俾啲靈感小弟
之前出過post問意見，都有幾多巴打對Hehe同主奴有興趣，我會嘗試吓加入故事內，但唔太熟悉可能會寫得唔好

1.1
「大家好，我叫Reno，請多多指教」我向同事們簡介自己
由於家道中落，所以從中五開始我都過著半工讀的生活，而每年暑假我都不可能和其他同學一樣到處去旅行，今年準備升year3都一樣，我到了一間廣告公司當暑期工，之前未曾在廣告公司工作，以為和以前的工作一樣，後來才發現是我太天真了。

「第一日返工返成點呀？」Lunch時間收到女朋友的whatsapp。
「啲同事都幾好，上司叫我周圍睇睇公司運作，所以都冇乜點做嘢，好輕鬆」我答。
我和我女朋友在朋友聚會中認識，她家境很好，算是富二代吧，可惜由於後來我家裡經濟出了問題，這些富家子的聚會我早就避之則吉，久而久之，這班富二代都沒甚聯絡，唯獨是她，偶爾都會whatsapp通訊，可能日久生情或患難見真情吧，漸漸地就成為了情侶。

Lm

終於有回覆